突發！Whatsapp 收到，終於有相流出了！

正啊

CCCCCCCC

***本內容不用回覆已可瀏覽***

感謝大大無私分享 樓主好人一生平安

Come on James 成熟啲啦

樓主你比啲咁既野我地睇

亲 回覆你了

ccccccc

真係哭撚左

得Gay friend會click入嚟囉

Cccccccc

樓主老母不保

樓主近照，慎入
（*照片由樓主母親提供）

pish